# Roman Yalsi for m1-shop

## Requirements

Написать мини-блог, в котором можно `добавлять`, `удалять`, `редактировать`, `просматривать` `списком` и `по отдельности` какие то `записи` 
(стандартные поля: **заголовок**, **текст**, **дата последнего изменения**, **изображение**) 

используя для этого стек (`mysql` + `php` + `js`) используя `ООП.` 

Передача данных на сервер и обратно должна быть по `ajax`. Интерфейс поднять на `бутстрапе`. 

Если есть какие то наработки или представление по `собственному фреймворку` 

(сторонние решения использовать не нужно), пожалуйста, можете использовать - это будет 

плюсом (например, вам надо будет писать какое то подобие `драйвера для работы с mysql`).

- Ответ скидывать хоть чем, кроме битбакета
- По умолчанию считаем, что мы в админке
- Результат на любой степени готовности скинуть до 20:40

## Installation

#### Gitlab
Clone the latest data iteration from gitlab repository:

```bash
$ git clone git@gitlab.com:nverz777/test-m1shop.git
```
or

```bash
$ git clone https://gitlab.com/nverz777/test-m1shop.git
```
